發現原來痕大有數學系

但係㩒入去得1科m2都不如既linear algebra 無MultiCal 無任何一科analysis
整課程條友shame唔shame
痕大 Goal for U

入得去既數學都唔知有冇5
更唔好話m1/2

咪玩啦 4都未知有無

龍哥

起碼英文唔會2

都話恆大個個都叻仔啦

執鳩柒咗佢啦屌

有無痕大ching回應下

恆大師資唔差
起碼見得下人先

睇過？

同三大比一定冇得比
但係都唔係廢

有見過邊間U師資係差?個個都博士教授架啦 但你個課程內容同學生差撚到唔見得人阿嘛
拎呢樣野打飛機真係世界級

咁都唔係廢
比師資 一係比研究output
一係比教過咩學校
成班淨得有phd就叫唔差
係咪要求低到咁呀
bu grad咋

唔怪你啦 都係得asshole 含大揀
比我都揀入含大屌女啦

bu學生麻麻 但係math/stat 既research果邊 bu既評級係好高 好想知痕大係勁係邊

一陣佢地又排ifc 冇位喇
唔好再講啦
冇得Goal for U

雖然dse數參考價值低 但起碼show到個人既基本數底
3大讀數既人 core m1m2 起碼5*
8大都起碼5
痕大既連4都未知有無

Goal for U

U邊度U 睇過？

恆大

班人連4都冇 你想難到邊

夠膽黎吾城含大 對住5000個天之驕子講

原來有精算，但個課程設計好 bug

據中大講師講

好多中大撈唔掂嘅講師教授會調去痕大做